東華三院董事表示：黑社會打人「打得少」

疑似東華三院董事
西貢區工商業聯合會 主席黃浩昇
FB：
電話：(852) 2763 7019

睇下佢幾靚仔～

推到東華三院交代

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

董事你格勒底夾住兩把菜刀呀？

佢同西貢鄉黑有密切關係 驚驚

推！

東華三院個朵臭到

Push

短人

推

push

可能得王誌賢好少少起碼有公關

慈善團體都同三合會有勾結？

仲有留言個兩個！

煲大佢

好撚矮

慈善組織支持打人
係咪有病阿屌你老母
推

得 以後唔會捐東華

東華三院 嗰三院就係 14k 新義安 和勝和
好似係

起埋姓吳條八婆

肥同短到隻手都「橋」唔埋

可能條友有參與策劃元朗恐襲。

哦，以後一毫子都唔會捐畀東華三院

原來東華三院有份策劃/支持恐怖襲擊既，以後唔捐錢了

東華三院支持黑幫打議員

攬炒需要你

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！ - 分享自 LIHKG 討論區

賣旗 = 幫黑社會籌旗

歡樂滿東華打過去唔損錢HOLD線會點?

捐

包圍東華董事局，查清董事成員有否參與元朗恐襲。

佢就真係 真·bullshit

係喎
好似撐紅大曬咁 好撚荒謬
香港做乜撚野 重病

慈善機構支持黑幫恐襲，慈？邊道慈啊？睇過

支慈黑社會

咪又係搞幼女馬檻機構

人形豬

點樣企都係咁矮架啦
做個正常人企直D得唔得

屌，明顯係唔夠手長q手

以後連旗都唔買了，特別係叫我爸爸唔好買，成日晨運買枝旗都成舊水，話捐俾東華值得喎

今次恐襲佢嬲到痴線，相信佢以後一定唔會捐東華了

罷捐錢

東華都咁on9?

其實東華真係好仆街
工程界人士夾過東華做野絕對會明白

連儂牆要揭破偽慈善機構成員支持元朗恐襲毒打市民。

東華三院都同點幫勾結？ OMFG

東星個東呀

嘩屌 東華支持呢啲暴力行為
以後唔捐錢了

屌 笑死

咁都叫做慈善機構

啲董事真係唔懂事

佢有臭狐，梗係要夾緊啲。 生化武器呀！

西貢group 紅到阿媽都唔認得

做慈善團體做到咁殘格

東華董事局唔代表好人，
何君妖都係689委任做嶺南大學校董。

樓豬好可憐 咁就比條黑商累咗食130件腐皮

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

東華三院董事公然支持黑社會打人

不安!

識啲uncle住西貢啲村 嗰邊又係好多黑勢力
陳慧敏 慧敏哥就喺嗰頭住
一樣係鄉黑 其實唔只元朗

仲要係董事

個傻閪有無米4

Pish

東華三院好撚多黑底圍頭畜字都唔撚識隻就買個總理位認屎認屁, 但到東華要錢果陣就第一時間笠水

駛唔駛加密啊

東華三院支持恐襲？

以後唔損錢了

要求東華交待，罷捐東華

今日有班西貢社工係group支持偏地開花
然後都比人滅聲....果度完完全全唔比講政治
我嬲到退左群lu

靚仔

呢條柒碌乜水？

東華三院 我恥與為伍

lm

唔捐錢了

打電話叫佢去廁所啦

東華三黑院

其實元朗唔係政見問題，係良知問題，普通市民返屋企俾人打都抵打？

成條屎萊姆果類智障，又以為自已好掂既寄生蟲

縮得個肚嚟連條頸都縮埋
塊面賤肉橫生 盲嘅都知你肥過肥媽啦

東華三院籌款啲錢去咗邊，依家大家知道啦
可能就係買籐條鐵通

睇個樣已經知係靠父幹

好勵志唐氏做到董事

推下先

大家識做，以後一毫唔捐東華，捐左咪即係請呢啲仆街藍絲高層飲飲食食 不騮呢啲 ngo都已經夠呃錢

東華三院受惠人士 最後成為了董事

推上報
以後一毫不捐東華三院

收到 唔會再捐東華

慈善啤王大賽難道就光明咩？

唔出黎解釋清楚道歉 以後唔再捐錢俾呢間閪院

東華黑院

就算當佢唔支持返送中，當佢係藍絲

佢都唔應該支持黑社會打人囉

東華不嬲都係垃閪圾組織嘅啦
咩人群咩人啫

無差別打人都撐
他朝君體也相同

東華三院及其下員工請遍地開花 將呢個董事打落黎

乜柒慈善機構你up 得出名果d 都唔洗捐 本土國際都係
根本大撚把錢 個個都肥頭dup 耳
捐比立場 蘋果 傳真 義士基金唔好？

法國個個藍絲淨係識睇hkg報啲假新聞
仲係咁話啲真報社先係假
睇東方都冇咁鳩

人型

依單完全係黑白分明 大是大非
咁撚樣都有人支持黑社會
真係慈撚善

究竟可以埋沒人性到咩程度..

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

真係幾靚仔

屌佢老母，大部分都係乜鳩行政費！出撚埋佢地d糧，d乜鳩高層幾十萬一個月呀屌

東華學生推 屌你死矮仔

幫手入726個post推 推過再推
[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

唔記得之前好似有報導
你捐一百蚊，有八十蚊係用嚟岀糧俾啲撚樣
得廿蚊係真係俾到有需要嘅人士

去東華fb公開comment
如果董事言論咁偏頗我下年唔捐錢喇

唔洗捐錢

推爆佢

人頭豬？

LINK:

大家要識做呢～

唔好捐錢買旗

我屌

係，好撚誇張個比例！乜撚都唔洗捐，除左幫自己人個d支援基金,立場，鍾意動物幫下私人救貓狗組織仲好

推到你董事都無得做。

唔再捐錢畀東華三院
等你冇得落格

Push 佢全家

肥西 好快就會清蒜你
快d靠邊站啦

幾時搞籌款節目 好想傾計

屌...正一撚一條! 食緊消夜架大佬

睇個樣就好契弟

買位

東華三院啲董事咁關愛社群嘅
我真係好感動
要推俾多啲人知

仲有仁愛堂

太肥唔夠手長

關心黑社會～

推到佢仆街

以後唔使捐款，佢哋有黨國機器就得

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

東華三院請交代

等睇東華三院割席

成個小學生咁

屌講講下有啲似好假的肥仔

Exactly 即時諗起呢個字

屌影張相都柒過人
咩pose黎

自從上次林老師喺校園自殺身亡，東華三院大事化小處理已經對呢個機構好失望
而家東華董事講啲victim blaming嘅嘢都唔意外嘅

警因東華合作

反政府d政策就要比人標籤廢青 暴徒
癲

短丁

唔好撚捐錢俾東華

"吳施頤
佢地最叻歪曲事實"

呢d人係點生存

仲有幼仔 召喚 fbi

又矮又肥成個番薯咁撚樣
仲要格衰 真係有錢都無用 根本唔會有人真心鐘意佢
只係鐘意佢d錢

傻仔樣

嘩 好驚喎
原來香港咁多團體組織比黑社會滲透晒
唔係唔撚推上報呀嘛

抵打個個閪女人都要清

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

抵啦冚家剷

推撚到褫奪佢個頭銜

豬閪咁嘅樣

最後張相格硬縮肚，笑死

東華三院 支持黑社會 打人
慈善團體支持黑社會

仆街，黎多個黑謀利機構董事

推到東華出黎回應

東華三院支持恐襲，暴力董事毫無人格！

anyways 提醒大家
反正有冷氣涼 聽日放工去機場～！
唔小心押韻

東華三院 不如改名叫 東華三合會

推，又係一個仆街泥

慈善機構既人支持黑社會，仲要鬧埋蘋果，唔推上報點得

肥到Q唔到手

上次個校長單嘢都未同你計呀，屌你老母東華三院

原來平時捐錢俾佢 佢同三合會合作

推到全香港人都睇到唔捐錢呀

屌你個東華死肥仔 賊眉賊眼

洗黑錢有咩好得過慈善團體
捐錢
東華三院天價外判job比佢做

哇 .........東華三合會 ...???

一蚊都唔會捐比東華三院

相由心生

以後一毫子都唔會捐比東華三院

介紹香港處境既英文影片，正式上線！
一齊正評、推介比外國朋友睇！

又係黑社會啲朋友

東華

冇良知嘅人做慈善機構，想嘔

屌 高質！推！

ps8h

好豬

PUSH

東華三院出嚟交代啦

幕後金主

個樣好柒

東華三院不意外
呢個係佢地對逃犯條例既聲明

呢D柒頭皮咪又係靠佢老豆先有得做董事,我諗條撚屌個連社會發生咩事,成件事來龍去脈都唔清楚

水房 唔防水 西九水浸浸死晒lu~~

東華 仲有個好似保良？ 兩個都紅底黎

法治是香港社會的重要基石！
支持黑社會嚴正執行家法！

agree

推推推
通常咁嘅豬樣都係仆街

推 東華三院成日上tvb做show 知咩事啦

東華三院越搵越衰，
乜柒滿東華真係咪撚搞我，
唔好話捐錢，旗都唔幫佢買

保記梁xx，佢老公羅xxx都係啦

宣揚暴力

係啊 人形豬嘛
時機到就太公分豬肉

無頸既

捐錢？ 不了

肥到手都"橋"唔到

東華三院之前搞到女miss 自殺個校長而家點呀？

風就繼續吹，吾則繼續推。
笑看藍絲狗，花生永不衰。

西裝太窄呀

推 東華三院呢間咩機構黎
點解出咁多人渣
係咪 唔係人渣東華就唔請

所以以後咪撚捐錢比佢地

真仆街

東華三合會一向都欺壓下屬，幼稚園果班老師都不少怨氣，之前聽朋友講試過幾日都冇得收工，小學都有版你睇...

推呀 肥豬董事

真係唔撚明點解佢地咁驚幅牆

假慈善

話人賊眉賊眼， 自己生到豬咁樣

一蚊不捐東華三院

東華一向紅到仆街我中學老師係fb支持雨傘都俾人照肺

肥仔影張相擺pose擺到小兒麻痺咁

呢啲窮凶極惡，冇血性嘅人竟然係東華董事！難怪香港人年年捐錢，樂善好施，但一街都係窮人，一定係呢啲豬頭怪食水深

原來慈善機構都撈偏

我諗起殺人放火金腰帶

東華三院垃圾就係人都知
睇下今次佢割唔割

原來所謂嘅慈善機構都有偏頗
曳嘅唔洗講 由佢死
更擔心佢地淨係幫助地方婦女

班懞撚有樣睇

有冇160?

慈善機構公開支持暴力
推到班撚樣出黎解釋

而家撐紅完全係可以無視所有野
凌駕法律道德之上
末期癌

話佢係豬都影衰d豬

推上報

良知去左邊

Dllm

其實歡樂滿東華使撚你捐錢呀？ 佢哋全部有錢佬，一人幾廿萬多過你一千個連登仔一人幾百呢啲鳩show係班有錢總理買時間自己唱下K,玩下天才表演自high,你又戇鳩鳩走去捐？

東華最好出嚟解釋下，如果唔係好難保持清白。

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

唔見呢個人？

交代

推上去

等你班港豬重年年捐錢

唔好怪佢，個樣成個弱智咁，應該有少少問題

巴絲們做野啦

東華同保良出過聲明支持逃犯條例，好似係

豬扮人

三合會籌旗

仆街又係東華三院
羅婉儀死撚左去邊呀
真係以為所有香港人都咁善忘
不過呢個都係題外話

推到呢間垃圾機構出聲明

都話明「東華」三院啦
講真我好多年冇再捐錢個比呢個機構
大陸大把錢唔需要捐

叫東華三院幫佢解釋下, 咩野叫 "打得太少" 囉

推到上報

Up

好似無呢個董事，小心跟車太貼

利申：垃圾東華社企員工

push 有神秘地點未

呢啲樣100%柒碌

推呀

唔捐了

東華三院 正垃圾 成班奶共狗

東華三院喎 唔捐錢了

推，清算

東華三院正垃圾

佢仆街了

吳施頤
6月10日 14:09 來自 iPhone
剛剛好365天，我回來了！
✈️✈️✈️ 美国·Los Angeles International Airport

圖中有個女人叫吳施頤
哈, 笑死, 又係典型 蝗蟈豬
一邊用外國產品 一邊去外國 一邊表現到自己好撚愛國

東華支持暴力

吳施頤
7月5日 17:16 来自 iPhone
We love this country because we can build great dreams, And we have opportunities to reaching those come true.

#Happy Independence Day 🎉
#Make America Great Again🇺🇸

笑死 又喺嗰啲 口講中國人 但心愛美國

講個笑話：東華籌款

東華三院 深紅底 就一定架啦

又要pm佢

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

唔好再捐

燃燒垃圾時間

生到成長隻豬咁一睇就知老豆有錢無讀書唔知歷史真相的弱智 個樣堅似弱智仔！ 個動作咁係咪有手腳協調問題

以後唔捐錢俾垃圾東華

東華三院董事支持恐怖襲擊

蘋果做野啦

好不安，推到有記者查證。

人地退咗任啦

佢十尾， 以為講野唔洗負責呀！！

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

佢老尾， 以為講野唔洗負責呀！！

哇，咁都得

屌原來東華黑底

以前唔好捐錢

白癡仔有樣睇

推呀！

查無此人

點解班權貴都係無人性無血性無良知？

即係建制派咁

......「打得少」...

東華員工表示董事局無呢條矮撚

係咪炒車呀

又係東華三合會

香港真係好腐敗

打錯， 應該係東華三院先岩

傻豬咁樣話自己

一睇佢手短腳短就知佢腦殘啦

一世不捐東華

東華

東華d主席總理好多都紅底架啦。
BTW, 呢條友如果係董事，係唔會出向海報

比大家fact check，睇咗幾屆，好似唔係東華嫁啵

藍屍 冷血D人真係有樣睇

個個都樣衰到..

你哋集體炒車

摺唔埋

恥與為伍

東華好似同黑社會有關連？

仆街啦你

東華支持恐怖主義

東華三院唔係唔追究呀？

一定唔好捐
香港九成慈善團體
善款大多數用晒去行政費
養一班垃圾出黎

喇沙仔都咁冇腦又柒 屌

Wrong hole成

講番人話啦

又係講比某啲人聽?

726機場見
727元朗捉精靈

麻煩東華三院以後食自己

捐錢？不了

東華三院支持警黑勾結！

問下王賢誌 law

Send email去東華三院?

呢d仆街起底係要起全家, 推佢老婆去元朗做雞啦

FB 問王賢誌係咪東華三院支持打人

佢本人就真係賊眉賊眼喇

呢隻豬係咪元朗大.

王賢誌你識做就比壓力佢要佢即時辭任啦

b 6g - '↕"####6s 8:5dc

咁想紅？

一係東華三院出黎交代
一係香港人以後唔捐錢

似係 好不安

短橫

官商黑，其實好多慈善團體只是一種職業，我可以話你知有黑社會攪慈善活動去搵錢。

今年東華捐款創新低唔好問點解

宣揚暴力,極不安

咪撚柒啦
呢條矮撚關東華撚事咩

打得少？！
咁試下比人打果個係你呀！

幾時賣旗日？全港杯葛

原來東華立場係咁

條撚頭有無1.5米高？

話比王賢誌知，

淨係東華三院四個字已唔值得捐啦

仲有羅婉儀校長仲潛緊水
東華三院，一毫不捐

無知一問，有冇得去除佢東華董事嘅名有冇巴絲搞搞佢

一個豬西樣。

同主席報左先la

未打你緊係打得少啦屌你老母

上得cctvb 籌其既可以有幾好..

死肥閪手都翹唔撚到

個樣真係

東院咩總理成班都係衣冠禽獸

東華唔會交代
佢哋偏藍
甚至中藍
因為捐錢先搞下大龍鳳
做下戲
唔使諗佢會有人性

從來無支持過東院
有呢啲咁既人格董事，盤數真係要對一對睇下

慈善組織竟然支持恐襲

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

純粹睇佢會唔會割蓆

等睇割

不同意他的观点，捍卫他说话的权力

遲 d打埋你，傻佬人地黑社會同你講感情

推~

除非佢辭任
否則以後唔捐錢

東華要解決件事得一個方法
要佢辭職

東華籌款??不了

作為一個代表丟光哂上百年的臉

上東華三院個網屌7佢

呢d連基本既人性都冇撚埋

推到東華三院仆街

不如比佢做第二個石鏡泉

借嚟宣傳吓OK？

東華支持黑社會？

東華班董事
個個都係食飽無事做
自己屋企又大撚把
一年出嚟做一次大龍鳳
嘅既得利益者
所以出嚟狗吠係好正常

身為員工都覺得唔值捐
但呢條矮撚堅唔係東華董事局成員

Sorry笑左 但撳錯咗負皮

東華三院支持打人 支持黑社會

下次捐款要燒比東院

五大訴求!
光復香港 時代革命!

其實東華三院成個董事局嘅名單可以喺佢個網見到，根本無呢個人。最多係某屆就職典禮出席過嘅嘉賓。

𨳒佢老母！

呢鑊時可唔可以話捐錢俾東華三院嘅人，就係捐助緊支持黑社會勢力？

我識好多呢類慈善機構總理 (通常都係富二代)，都係呢啲思維，藍到無得再藍，但係又成日上去叫雞。東華三院呢隻只係冰山一角。

咁更加要東華三院交代

西裝都唔識著就唔好扮紳士

東華本身其實已經好撚黑暗，仲有好多慈善機構都係，所以D出名既機構都唔撚好捐，當然紅底個D親政府個D係首，連國際個D都頻出事，而家錢都係入反抗組織算啦。

不能助紂為虐

推到佢仆街！
727 元朗見！

肥豬

東華不嬲都賤架啦. 日軍侵華時投靠日本仔發達起家的

人地啲總理好多錢架, 根本為場SHOW, 不是為錢. 係啲市民傻下傻下年年捐.

推到連濃牆

點解既身體構造先會對手撓唔埋

下年追擊歡樂滿東華

東華啲人好撚濕尻，日尻日捽你數也文也武，上次忍唔到開大怒屌個院宿負責人，屌到佢say晒sorry 話會配合我地進度。

利申：做起樓

屌你老母肥矮短

要幫東華三院大力宣傳佢地呢個理念

東華三院支持暴力？

31/8賣旗，大家識做

董事嚟，辭乜職
雖然唔同總理
未必直接捐錢
但必然同利益很大關係
叫東華割蓆，是天方夜譚
先做呢d位

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

東華三院呀啦 黑社會呀啦

[長文]人生最重要的選擇題

你條撚屌係咪代表東華三院呀?
你班是非不分嘅闔家剷平時叫人捐錢就叻

交代啦

D撚頭同臭閪好鐘意講始作俑者係黑衫人

但佢地D冚家剷有無諗過始作俑者係林奠 唔係佢夾硬推例二讀有無黑衫遊行? 有無何家墳收買黑社會打人? 黑警有無比人鄙視得咁甘?
始作俑者?ON撚9

東華三院原來係暴力團體

點解咁冇腦嘅都可以做到董事，
佢知唔知自己做緊咩㗎？
慈善團體董事喺呢個時候公然支持黑社會打人喎，
同引火自災有咩分別？

白痴

東華三院就係黑勢力

你咁得閒就搞掂校長單野先啦
人頭豬腦

黑社會打路人係抵打打得少
好似講唔通架喎

好多都係

推依個
東華三院董事支持黑幫打市民
大力宣傳

其實六大善團好多總理/董事都係藍絲嚟，on99二世祖從來未打過工

侏儒嚟嘅喂

豬都可以扮人

有撚排玩

東華三院真係有牌既三合會，乜狗屎垃圾人都係面

佢只係event guest 唔係總理呀！
頂多都係前總理嘅guest~~~~~~

要東華三院交代清楚關係啦
唔係下次我著白衫拎支棍入去影相都得架喎

我無野講
推高啲啦
推到炒人

攪大佢睇下仲有冇人會捐錢養你地班豬

推佢老母，死肥閪

好撚柒

慈善嘅人支持暴力，屌你老母

打去歡樂滿東華只係口數, 登記你嘅資料之後都係叫你去銀行/7仔入數咋
利申: 做過歡樂滿東華聽電話

😌

一浸柒味，仲要以為自己好型

咁後生都奶到咁

太肥翹唔到手？

仲未有東華交代？唔好再捐錢

捐畀東華三院善款嘅錢
養到你肥肥白白